SMT 續約 4.5G 無限 plan $238/月抵唔抵

Sales 電話 offer 我 $298 無限 plan 減到 $238，送$200 配件 coupon，抵唔抵玩？

人地$118 21mb無限同$180真無限！
你話呢？